消防救護做車手

又有水炮又有急救用品仲係揸正黎做